\restoregeometry
\setlength{\headsep}{4pt}
%cabeceira e pé de páxina
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[LH]{\fontsize{14pt}{12} \selectfont\textsc{Título do traballo} \\[6pt]  \textsc{Nome e apelidos}}
\cfoot{\thepage}

%Estilo seccion
\titleformat{\section}{\normalfont\fontsize{17.5pt}{20}\scshape\bfseries\color{AzulTFG}}{\thesection}{0.3em}{}
\titlespacing\section{0pt}{12pt}{10pt plus 2pt minus 2pt}

%Estilo subsección
\titleformat{\subsection}{\normalfont\fontsize{15.5pt}{20}\bfseries}{\thesubsection}{0.3em}{}
\titlespacing\subsection{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{0pt plus 2pt minus 2pt}

%Estilo subsubsección
\titlespacing\subsubsection{0pt}{12pt plus 4pt minus 2pt}{0pt plus 2pt minus 2pt}
\titleformat{\subsubsection}{\normalfont\fontsize{15.5pt}{20}\itshape}{\thesubsubsection}{0.3em}{}

%Espacio debaixo de captions
\setlength{\belowcaptionskip}{0pt}
%Espacio arriba de captions
\setlength{\abovecaptionskip}{2pt}


%interlineado entre parágrafo e sangrado
\setlength{\parskip}{4pt} %interlineado
\setlength{\parindent}{20pt} %sangrado

